認真一問，魚蛋果晚示威者存活率有幾高？

存活=事後無俾差佬拉到/知道身份

唔係？

90%拉哂

無咁高下話

屌你老母啦
你唔撚係弱智就係猶差
如果我或我朋友有去而無事，唔撚通我同你講，之後等人拉我？
仆街啦屌你老母臭屄

你係咪白撚痴架 講大約人數同被捕人數個比例咪得囉

你識咁多獨派金主，點解唔問下佢哋？

我諗得少過1%人比人拉左

因為佢地全部無事

都唔奇，如果咁計，根本果次係打得靚，唔明點解d 撚樣成日講到場野失敗咁

黃洋達

呢個面皮厚到坦克車都打唔穿
緊係啦

噉你自己google就得 唔使問

就係google條數唔準先係度問

點呀，洗唔洗俾返個下台階你？

喺道問就準呀傻鳩？

我諗有95%
發夢開槍後至日光之前走唔會俾人拉

準過google囉廢柴

唔失敗依家唔使縮入超登講獨啦。

弱智樓豬問差佬啦，係呢到問有結果咩？差佬話拉哂咪拉哂，幾廿歲人仲柒吓柒吓

大學生唔告，告d侍應，倉務，無業
然後話係廢青搞事